電話 & 家居寛頻 5月到期

有冇sales介紹返？
電話用緊3台
家居寛頻係nevigator
pls leave ur tg contact

Hkbn就完約 佢offer 268 500MB
有冇更抵plan/台

仲有冇sales介紹呀？

求各巴打推介

巴打 你去左邊